FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (239) 出街誤中1001

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

Icon CB 邊隻好用？

prime rio

rio,maldini,blanc

Blanc 抵玩呀

永遠作客先抽到自己人 送左半個鐘都未有一win

個價keep住跌

Moment大簡
如果拍高佬

英超大家推薦邊隻ST/CAM? 入到場會轉位打CAM/翼
係咪都係黑卡/HL 福仔 or SON最勁

moment blanc, moment 迪西尼, prime rio, prime maldini 邊隻最好定係toty vvd

Prime Carlos好冇用？

頭先見sony打第一場個對手泊大巴
佢攻極唔入係咁係度屌人老母 見到你隊波咁勁唔縮後打點夠打

on9 game
sony> inter z> one united

打4231 會用黎拍包皮+尼馬

嘉年華耶穌仔幾勁

感同身受

三日無左十幾個

對面泊大巴攻唔入唔通唔屌咩
唔通打機都要就住講 哇屌佢個大巴用得好好喎 咁呀?
最撚憎見到大巴陣 尤其DROP BACK 1 1
開埋前峰後退返黎守

都唔知係咪ea做市
之前急升
突然急跌

屌ea老母就話je
屌對手老母/罵對手點都講唔過
叫佢反省下點解攻唔入仲好啦

其實係

不過人地覺得佢係YouTuber唔應該𨳒出聲掛？

大家睇野唔同，唔會講得明

踩低人抬高自己又為乜
當然佢自己地頭屌對手係佢自由
你有你屌我哋有我哋負皮姐

Exact7ly

決唔決定用大巴係你自己決定
唔係EA決定
同埋打機仲要壓抑住自己感情咁撚辛苦呀?
係自己屋企屌鳩人唔撚使擇日啦

屌你老母 臭閪魯爾中3次柱 死全族 仆街

唔關佢事
上個wl開始場均1-2球柱

我三日無左一百個

唔明你班傻鳩屌sony做乜鳩 幫我集氣屌撚柒魯爾啦

我用黑包皮拍佢打雙st 包皮好撚堅 禁區必入咁濟

屌刷親homewin都on撚鳩 成班落lihkg名契弟 作客照走 肯鳩定香港人名

岩既 自由來既
巴打有冇對過佢？
不過佢而家態度擺明係我揸勁陣技術又高過你 贏/入你就應份 輸/被入就唔應該
我認佢係勁既 只係睇唔過眼一個代表香港既人係咁既品行je

full 慶祝+replay=冇品？點慶祝法先？

On99 泊大巴就要比你屌老母
最撚憎啲柒頭狗唔識破大巴就屌人
人地冇break rules 冇犯規
用既戰術ea容許 現實都有
咁都要比你屌 係咪一入場就走先唔洗比你屌呀
利申：用緊drop back 3 3

嘉年華比比烏幾好唔錯

佢係話係live到開口𨳒

魯爾中撚左5次柱都未入一球 然後best又中多次 我就快嘔血 有冇人教我開台 上演迫害

佢上個post係話sony full慶祝加reply先

諗起之前摩佬教車仔

摩帥：韋斯咸踢19世紀足球！

full replay最多咪挑釁
無品係佢online屌對手je
如果佢到比賽現場唔通會即場表演屌對手

叫咗你棄
普金屁馬 + 包皮 仲好用啦

儲錢買尼馬 棄李華度
但未有錢買魯爾代替品

"打機個品唔好
入佢波就skip 之後打防 被佢反cup就full replay 收皮啦sony
有機會對佢唔打防守唔通鬥攻咩"

呢段你打

Agger 睇過佢啲片
啲波自己唔順意就屌9對方
上至打法 下至陣容
好似永遠自己啱撚曬咁

Firmino有冇機if

之前諗住換vvd tif 套現

今日又跌10個

唯一無睇佢 對佢無乜好感

等我等閒睇下係唔係咁臭串 幫大家口屌尻佢兩錢重

屁馬 + 包皮 + 福

有冇人要刷online single
我隊波仲有8場 contract
LIHKG U WIN
睇下你地撞唔撞得正

或者ben爺嗰d都好用過raul啦

Lihkg 逢反必紅
Sony紅硬

“無所謂啦 被人屌等人認清佢為人都抵
本身金2底 未認清果陣第一次對佢諗住輸少當贏學吓野
點知偷到球就skip咪打守 被佢反cup full慶祝full replay都算
睇返佢utube就話我靠ea幫手又入左球剩係識守
實力差咁遠被你禁住打咪焗守囉”

都係我打既

我有我屌 你有你繼續DROP BACK
你鐘意打返大巴足球無所謂
人人打法唔同講黎都哂鳩氣
但係我係屋企打機遇到唔鐘意既野都唔屌得?
你鐘意係屋企帶假面具係你既事 唔好將自己個套套係人地度
SONY SHING呢D打機屌鬼就出哂名 你鐘意可以唔睇

其實係咪一有人踩sony 佢tg gp就會動員水泥隊上黎

剩幫LIHKG
其他我照走場唔好屌

以前睇過佢直播
開波遲咗少少 中場休息唔即刻開波 入波冇L1+R2都可以俾佢屌 更加唔好講咩打法冇技術個啲
心諗啲人打機開台直播都可以咁重戾氣 又會有班fans睇架喎

我仲用緊Raul 發揮佢個彈跳+頭

綠燈左腳先講佢廢啦

你用佢扭或者埋身就多多都死

冇我見佢屌咗咁耐先咁建議佢

就算有都係小貓3-4隻
佢貼link下幾多負評都知無咩支持

我都用緊屁馬+耶穌+福+包皮

同意，雖然我冇用頭，但用得魯爾真係要練下綠燈

CB用緊普金azp同sokratis
買vvd 應該換走邊隻

刷左4個鐘終於搞掂

今個星期無報wl原來真係人都健康啲

黑包皮又帶帽 最後果球個位窄撚到阿嬌咁都射入 痴撚線

睇直播真係送左個100k pack

你係佢隻狗呀？
用咩戰術打ut又關你事？
咁我而家就屌你老母

我隻blanc85 踢防中唔夠氣是否正常

阿嬌窄？

正常，通常我70mins就會換拖仔出嚟

新手睇返上個post有師兄話睇直播送咗100k pack

請問仲有無得攞？呢種直播派彩係定時出？

另外有咩方法可以知幾時會有直播？

依家最緊要換左李華度先

屌你上次又話轉打正攻中好撚勁

仲有包皮係唔係st料
換左佢踢l/r am仲衰過馬c阿咁

89blanc好過91？
差十幾萬 買唔買91好

講兩句又話係人隻狗
唔知你個腦點諗野
我打機唔會SEND MSG屌鳩人
打完個場我就算
你自問打機無屌過人老母既我認輸

我都係答佢 見佢日日屌

之前見佢比人用爆機陣炒 又話對面爆機陣+ea幫

sony?

屌 懷疑果陣係蜜月期 次次改少少好似tune返順 但最後又收收地皮

出名屌鬼所以未唔撚鐘意佢
假假地都叫代表香港人
屌鬼冇問題 但屌啲應該屌既野 類如kick off goal依啲反智野
但屌人泊大巴 屌人成隊黑鬼
咁係咪可以屌返佢用綠燈 用爆機卡呀
你係你屋企屌鬼關我撚事咩 你鐘意屌自己老母都得
但佢地身份唔同 一係咪撚叫自己香港代表
如果唔係好撚心有返啲機品

講咗好耐包皮嘅最佳位置係st

尋晚wl發覺用st包cut in小禁區恩尼思達過人再綠燈ban遠柱好op
入咗6 7球咁樣

Sony好似真係有養狗

咁都仲唔係人地隻狗？你都識講啦打機姐
咁點解用drop back對爆機隊搏偷雞就要比啲sony狗屌老母先？
你咪撚係度兜啦 睇佢直播睇到上晒腦呀？

人地打drop back就屌人老母你講唔講得過呀on撚9

ok 轉頭送佢走

技術佢係有 但問題打到屌媽拆蟹咁就肉酸
不過可能佢班觀眾鐘意睇

用平民陣 10場應該得2場撞到dropback 11

想問下刷賓艾化 要唔要11位法國銀卡
我用銀卡法國人入球 佢無計

原來連登咁多人憎Sony
睇lui睇seth果啲真係無咁多呢啲 係唔知點解睇親sony就會聽到有人比佢屌老母

上次我係後場轉邊都俾佢屌老母啦

係 d人問佢對面好勁？ 佢又話唔勁
其實無咩野 外國大把直播主打到扔晒手制
不過好肉酸啫

開始明佢點解比人ban ac
擺撚到明得罪人多稱呼人少
一野比人report 明明無做都比ea當有做

抵撚死

所以睇lui會舒服啲 俾人入咗波唔會屌 反而仲會讚人入得靚

佢點解比人ban左 ？

就算唔知lui係真心定假意 起碼啲觀眾睇落真係會舒服啲 係又屌唔係又屌 仲要屌自己人 為咩姐 講緊仲要係代表香港人出國

直播賣張86 Martinez 無set到buy now
比人80k買左 之後就話佢sell定buy coins

以前會比好多人圍屌
唔知點解今次咁多人憎佢

全銀人+贏
你入波嗰隻係法國人就計

咁個位巴打都係喺屋企上網屌你老母 話你係狗姐 你又起晒鋼架喎
sony都係上網開台屌對手老母 咁頭先打守勢波條友又唔可以屌返sony嘅 又話咩sony自己喺屋企屌關人撚事
上網屌得人 人地聽到就預咗俾人屌返轉頭啦

不嬲屌人老母屌到出晒名，唔明點解仲有人睇，自己一個喺屋企屌都算，咁既機品話自己代表香港真係好撚肉酸

佢post 親link 都有負評

有無清可以解答下

Lui係真心，未開live前都會send message讚人，香港幾個當中佢算最有品

係睇twitch比賽live送pack 不過個比賽啱啱完咗喇

又金三收工

其實未有tg谷之前sony係咪都係係到comment開

係唔係上集已經有人反sony
定係我記錯

屌不嬲剩係因為條撚屌啲藍絲撐中言論幾年年已經多人屌佢加unfollow啦

只要有睇就有份？係以咩形式派彩架？

Sorry 我真係啱啱接觸fifa 好多嘢都唔識

希望你可以答埋我呢兩條問題

同屋企人因為部PS4 pro嘈交

仲要話廣告

俾我就兩隻換晒
另一隻換熱sanchez

要去twitch睇, 同埋連上自已EA account,
禮物唔係一定會派的, 理論上係隨機,實際上無人知, 剩係知波衫好大機會派中
如果派, 會自動入你ut account, 一開game就有

其實駛唔駛留言
睇左幾次波衫都冇

有冇88 best食評

感謝lihkg helper 巴打 連登有愛

呢3日都有掛 每日都有留言i love ea
total有3個25k pack 2個50k pack 1個100k pack

應該唔駛, 至少我今年睇左幾次, 冇留過言,都有pack試過, 今日EA先派過一次100K pack比我, 雖然開垃圾

波衫都無你又唏噓咗D嘅下次再掛機啦

條友應該都有買coins啦
比人周到有咩好講

多謝你解答我啊巴打

又重溫

終於有人屌sony條撚樣啦
小弟今日令大家開下眼界，睇吓時下嘅pro player係點打機的
首先去片先

呢個係小弟係FIFA 17 clip度搵番出嚟嘅
打高手喎，梗係save低佢啦係咪先
話說呢，FIFA17呢隻on9 game，係可以用fing手慶祝動作衝龍門嚟拖時間嘅
咁sony巴打就成功慳番守到完場嘅effort，阻止咗我偷雞／靠EA幫反cup
下面係兩張prove

唔太想開自己psn，但如果咁都有巴打話係移花接木嘅，我貼埋原片都唔係問題嘅
真心覺得pro player咁樣打機先係佢哋成功嘅根基
人無恥，則無敵

巴打屌得好
原來sonyjtv有個supporter gundam615917就係羽咲有千夏
怪唔知得瘋狂幫佢護航

問多次
blanc買89好定91
見佢差十幾萬

89夠用 無必要上prime

唔該巴打

狗撚到

大開眼界

有冇比賽直播LINK?
等我追隨定下次睇

今年我覺得lui同seth都幾好
shing少睇 sony真係剩係睇開pack

同問

好似會唔同台開
你去twitch揀fifa最多人個個多數都係

勁 走位出波掂 扭波順射波又大力

護航人士唔見晒
其實鐘意SONY作風 支持佢去睇佢無咩問題
但有人屌 係到幫口唔知做乜野

想問下法國個每週任務點先計？點解我入左波先走場都唔當我一次？

等佢解釋 佢又mon呢度架
廢事佢又話hater got hate 話我地針對佢

以為17咩開波l1+三角 果d狗招都見過哂

呢招真係第一次見

同問
點樣先可以完成一次？？？
#對手烏龍走場唔計
#我入波對手走場唔計

你老味，own goal左仲要睇full reply 同慶祝？ 入番1比1就走場？

好技術傳說之中嘅無敵風火輪之等完場

係咪要KEEP住按先KEEP住風火輪?

要講sony黑歷史大把有得講啦，仲幫佢講說話既應該唔知佢之前d野
係開左個tg gp同埋前排開返台先扮老野，冇野心話咩自己老啦，唔夠shing 呢d後生仔打，以前做幾多鳩野講幾個post都有排講啦

之於上面個個羽咲有千夏咪就係sony台個mod gundam615917
講野中唔中立自己諗啦，琴日先同shing同q仔去食譚仔，前排仲係公園跑圈tim，想睇佢真樣可以去q仔channel

即衝

11銀法國球員先, 之後你用法國球員入波, 烏龍唔得, 對手走場, 必計
因為我已經做完 呢個肯定冇問題

想唔想睇佢真樣？
琴日食譚仔有佢份

今集對咗Sony兩次，一勝一和

我17未玩UT 我家陣仲係度成日屌19 D gameplay on9 EA你係得嘅

好似好多材料
講多d黎聽下

利申：中立 純粹香港人心態想八下

想聽下黑歷史

比人知樣有咩問題
你個樣唔出得街?
又無咩唔比得人知
你鐘意繼續講就繼續講
鐘意既係街見到SAY個HI
唔鐘意既行過黎屌柒我 係咁

洛賓巴打好波
17嘅片仲有留底
事實真相永遠都經得起時間嘅考驗
有證有據 無得sony條仆街抵賴

原來隻狗就係羽咲有千夏
我再屌你老母呀護主犬

死返去個tg gp狗竇啦 咁撚鐘意護主

見撚到你實屌柒你啦
做人地隻門口狗係度咬人

CLS 食曬

條友出黎護航搞到sony比人binc
Sony真係多謝你

周末大戰 今個week 22-8
早知唔打早啲上黎食花生

出盡奶力
拎到傑2好滿意了
唔再期望拎傑1
太高難度

由一位巴打問點解sony貼link有咁多負評到變左咁多佢d衰野出來 係得既

見條友咁搶口所以我咪po返ps4事件囉

幾千蚊都計

本身sony做左好多洗底工程架麻
又tg group 又做返直播
咁攪法會唔會更多黑歷史爆返出黎

仲有啲乜野黑歷史

食屎仔

又要講歷史 大約FIFA 14/5(或者之前)嗰時, 條友喺舊登UT Post係不受歡迎人物嚟, 個個都話佢係唔係都亂屌鳩人, 係後來開咗個jtv之後慢慢洗底, 吸納咗好多細路fans, 我相信玩得耐UT嘅人對佢都唔會有太大好感

初初我都以為佢最多打機屌下對手老母 點知原來有咁多野爆

lui同Seth好睇，有互動之餘仲要教到野袋落袋，睇過一次sony就無再返轉頭
大家都係勁架啦，但點解其餘都係比人讚，一個就開親台都開片，唔會係觀眾問題囉

射波好刁鑽，唔好比佢啲數字呃到，好好用

Lui EQ十分好
幾個streamer風格唔同 百貨應百客

好撚柒

球kick off goal好癲

認撚住條仆街，寫晒1 goal home win, 我用法國佢用巴西，我主場佢都係認真踢，本身我入一球都可以比佢贏，死唔放我射，我打足全場陪你晒時間都唔走場比你快贏

問sony野都會答
Lui哥把聲好撚好j

其實呢條都無咩野
食屎仔呢d達哥都會講啦
不過獲獲成日話人猜 泊大巴好撚反感

提提大家
見到銀人係法國嘅唔好og

其實我對你都冇咩感覺
只係想講護主唔係問題，但要識揀主人
同埋，你覺得係幫朋友講說話
但人地又當唔當你係朋友？
同埋自己諗下道理係邊一邊先出黎護主會好d

咩料 咁都入

笑撚死

Kinary fc

請教下有1m
cdm換邊隻好
或者有咩好upgrade先

好撚on9 ea
個bug好離譜
我18先玩真係未見識過

Sony佢點樣屌佢老婆
好撚癲

送咗幾十場 差一場都唔比我主

呢隻game真係好痴線，對面所有入既波可以係我own goal，佢遠射彈中我後衛再彈俾佢前鋒X2

似思覺老師多D WO

突然間做咩事

成驚係咪入左冰河時期 d moment 大卡平左勁多

咪撚幫呢啲人

想問法國個任務係要贏波定係就咁入波都得

同依家把聲唔同

突然唔得
有無師兄走場走到咁？

好耐之前有巴打對佢又係泊大巴
之後SONY係後場的波
跟住巴打上黎講番
話你都唔攻 我做咩攻你
之後就比人圍

呢個支那仔嚟

個ut名

試過，要打sb 先得
打其他online都唔得

姐係要打2場squad battle過冷河？

講開又講，sony好似仲有一招係龍門球開短，中堅頂返比龍門用手接

好記性

呢招終極狗招黎講, 之前有鬼佬打qualifiers 用呢招屈左半場 俾人屌到開巷

成個倉都係貨 個市又係咁跌

我打左一場dr 都照彈 要打一場sb先無事

提下大家，祭隻88talisca前不妨試用下先，本身隊波爭個前場，本身諗緊買HL福仔，見刷咗咪求其8 chem頂住先打幾場dr試下，呀屌你又幾撚好用，我用佢打rcam, 禁區外綠燈夠晒健康呢啲基本嘢，cut in綠燈勁抽又掂喎，雖然身高腳長，但連用幾下iniesta move同普通轉身都冇話頓，當然冇得同細粒靈活型比啦，同埋見佢罰球數值都好高不過未有幾會試

結論，免費嘢嚟講呢隻真係唔差，可食用

baby RIO 500k
琴日仲係60幾萬

Keane 做防中好唔好用

買普巴kante好過

迪布尼上 90包皮同福打雙箭 4222 or 上bb pele打Lam 夏神攻中好冇？

條鬼佬直頭用到出神入化

87 包皮食咩chem

你有冇試過打4222先

marksman

打機用狗招 屌人泊大巴都算 是撚但 個人喜好only
但藍絲一定要仆街死啦 香港代表喎

Thx

講起sony 阿成d鳩叫又係好煩膠
都係覺得阿lui係清泉

之前隻if 已經好好用

lui gor 個上網係死罪
對親佢都LAG, YOUTUBE 睇親都自動down 去144P/ 不停轉菊花

if未用過，淨係開驚初期用過nif, 嗰陣打st已經覺得佢走位同個頭都幾勁

Sam gor
我平時入場一格防守4231 失波搶 3 3 均衡
下半場落後就一格攻 4222美羊換迪布尼

玩咗半年都係得14win 早一兩個月先上得一次17 諗緊搞好

龍門球頂贏好多

但我巴西一場都刷唔到

點解條友係支超都出到if

隻HL福係咪依家overprice得好緊要？

可能一時時
我都對過佢好多次 但都無咩問題

美羊唔掂啦
至於你講嗰2個option我就覺得 4222 包皮 + 福仔 會爽d
88best換做7chem屁馬打ram，因為88best嘅話屁馬會好用過佢
世3就打lam

普巴換返普金，可以慳返d錢
因為if依隻同普金冇分別，sif開始先有分別

上年係土超屈機 tots果張又係屈機

成隊波蝕左7m
moment油雞一星期跌左2m
仆街ea

有pack送嘅

油雞有無食評肥仔哥？
打咩位好啲

第3次買番張sif 黎用，今次反而覺得好用左

但想用icon 連 咁用普巴啦

Keane 唔太差嘅，係慢左d

收到了 咁我繼續儲錢上90包先 宜家先得七十幾萬
隻普巴硬吹呀 換唔到錢

屁馬雖然in game屈 但我本身冇乜好感 真係要就最後先up佢

無啦啦有個咩歡迎包送

全部moment都有排跌
又唔是絕版卡
不過懷疑Ea自己放卡出黎做市

冇好感就冇計lu
不過 包皮 + 福 係好爽

嘉年華Williams幾正
用佢換走Ibra個前鋒位後成隊波生晒
快得黎走位又靚
186cm之餘又唔會太鈍
近傳彈彈位又有一手
真係幾爽

Btw 3星腳係少有弱點

我都用緊嘉年華耶穌 都幾正

屌呢條賤種 dr wl都遇過佢 乜鳩HKISUKDOG 收皮啦支那仔 你老豆老母條屍比緊屌緊呀

追番post原來sony咁多人屌唔上黎都唔知道

Sam gor睇下有冇機會 比你斷下診

有冇人係唔刷weekly obj？

用開伊巴總覺得唔太順
換咗做Williams發覺原來之前係因為鈍嘅問題
搞到隊波好唔smooth
家陣換完精神晒

啱啱middle rio 轉左prime rio
D自動防守勁到
兩隻野完全唔同level

我都係今日先知

我前面4個 屁馬 耶穌 福 包皮
今日賣走普金阿朗換耶穌 福
阿朗玩到厭左 又咁岩見到隻耶穌幾勁
用落係幾勁 D走位好似同其他人唔同

英超陣巴打你地用緊咩super sub?
我唔明我後備搵Sane Sterling Jesus 入嚟但仲跑得慢過人地正選嘅後衛
好似換入嚟嗰啲仲鈍咁

刷到了 送返十場出去先

整體同93油雞分別不大 係可以食ENGINE 傳波好左好多
94上95 CRUYFF個分別大D
都係4231CAM/ 4222ST架啦
BTW MARKET成堆EA放出黎
本身幾個星期都無貨

肯定啦 本身一張都難搵
告魯夫又係突然間有一日爆5 6張出黎

輸比d閪人真係好撚唔憤氣

福用HL?
我都想玩下福
諗緊要HL定87好
HL就要賣晒倉啲廢金先買得起
87就可以upgrade埋其他位

咩黎 點解我冇

係頭條福同嘉年華耶穌

今個禮拜得金1
有機會中好野

我都冇wo
又簡人派？

衝cam 大巴 猜完場
中邊樣

呢3樣有咩問題

嘉年華文迪食咩chem好？

我都覺得泊大巴斬燒味後場猜波無咩問題
邊樣容易贏咪用邊樣
興健康射個陣咪一樣個個都用
唯一覺得入完波扭屎忽花BM ，SD MSG串77個D有問題

我覺得其實咩戰術都無問題..最緊要識尊重對手ja..
每個人都總會輸贏架啦

拎住成堆好牌都無20win
有無諗過係技術問題

打大巴係會燥
不過只可以怪自己技術破唔到人地大巴

但係full replay呢啲到而家都仲係會燥

夏神
有機會iF ?

講笑咩

望住隻毛盟哲學家好吸引

係咪end game貨色？

咁駛唔駛要比你咒全家

人地慶祝+full replay我會send訊息教佢L1 + R1

性幻想下

身為軌都未用過佢有d唔好意思

放1000萬coins $4500

其實三樣我都冇咩所謂
坦白講, 睇full replay咁,有時射得靚咪睇下囉, 我見外國youtuber都係full睇
大巴, 話就話大巴, 但坦白講, 隻game明顯係易攻難守,大巴得幾多, 大家心照
猜完場,係有少少仆街, 唔好太過份囉, 80幾分鐘之後冇法啦, 今日tekkz 70分鐘之後都猜.
咁多樣之中, 我最憎就係陰影場, 睇到隻眼好辛苦, 完全好似受罪咁

引笑？

佢之前if左兩次wo

用緊美欺好難會轉用佢

咁我自己又係打得差攻唔入嘅
但對面一起腳就有
之後佢球球入完都單手風車慢慢行咁慶祝，再full replay，入完我第3粒就開始喺後場企喺度的波，或者等我埋嚟先郁

控制住每張moment卡每日既出現率 出幾多

唔係 下個月再出隻 the best moment 俾你

好逍灑 打法同我好似

連續兩個lihkg home win
抽作客走人
仲要入到波衫到走 冇得cap佢psn
死全家啦dllm

今日對個陰影場，我係咁係佢邊線最黑果到爆佢

1m有咩防中推介

我就嬲d 自己幾球綠燈就中人 或者飛機 柱邊 神救 總之唔入

對面跟手一下尻射無燈就入q左

反智到爆

Futbin又話moment老馬91體力
入驚睇同futhead都係寫81

手頭上有40萬，想問下可以買邊隻頂靴里拉，暫時由開game開始用，用過幾隻都無可取替佢助攻助守幫普巴同連球王執屎嘅精神[img]

D球員次次一拎波都好似太大力咁 會反彈番出少少 跟住比人搶 做乜鳩
一係轉身推個波出去

自知廢 有練sm 同綠燈 不過好似都冇乜進步 有冇巴打賜教

Dllm ea
十場9.9場 away

做can好過

死全家

Home都無撚用 好撚多人抽到away走

係...
我依家刷
見到自己友絕不走
除非大陸波衫

Same

我嗰場咪就係咁

我都係但係我係嬲ea唔係嬲對手

唔係自己友真係唔好信

不過我嗰場嗰個對手係真。閪人

你 似乎係綠線控

身為軌都用小花, 難道已經忘記北京電視機

我冇用過raul但形住係aguero嗰type

呢d更嬲 有時大家都心照EA 做緊show respect skip 咪算 輸咪輸

係都要再串下你 就真係山水有相逢

隻cb做乜事，跑錯片場？

阿古路易用過佢

我間中都有一兩場係咁
完全傳唔到波

EA啲scripting真係好大影響
頭先有場WL我隻歐聯allan跑得快過對面toty kante
對面肯撚定無奈到仆街

ea快啲出返啲SBC回收返啲卡
等我可以棄GAME

唔同 阿古 重心低 步頭密 不過無stat咗好扭

Raul 高得黎成張紙咁 埋身即死 扭波stat都係假既

感覺綠線班人會順過橙線

跑錯片場？

其實d 後備原全唔啱chem 得唔得

心理作用
冇影響架

90petit打cdm有無食評？

不如大叫我愛ea

李華月同魯爾老母真係俾佢屌到鬆晒，就嚟成隻手伸得入

後備唔會影響正選11人chem
後備換入場都唔會影響本身隊chem
不過個球員當5chem

屌場場away

WL 17w仲有5場，其實係唔係無必要追20

已經放低左

追啦

上得到梗係上佢老味
兩包jumbo rare gold players pack喎

我覺得隻AZP好好用，夠快追人都唔錯，之前有艾特韋烈特都唔錯

有無id
連登咁多人慢慢同佢慶祝

本身個個星期都係得17win 以為到咗極限 但買埋牙朗結果都仲係一樣得金2 本身嬲嬲地同灰心 但終於去研究下d tactics 轉咗下面兩個既tactics順咗好多 最後終於第一次金1到

世仇

對面燒味你就大獲啦

移龍呀拿

前面想玩呢個陣
後面又要轉

唔記得吓冇特別留意
好似w字頭定唔知m字頭

strength得71點用....

聽Sam gor講話包皮要踢雙ST先得 由4231轉4222試左場好似唔錯

可唔可以分享下啲人點set 雙st 潛入？ 兩隻cam點set好

ddg 移錯龍

雙st 潛入後方
雙cam 乜都唔較

有d人cam會較埋壓入禁區，我試過但唔太啱我
你自己可以試吓

唔想刷我情願比錢

blanc

我都覺得lui打得比較輕鬆

93 ddg同普金有冇大分別

撞到自己友其實幾快

當然係有少部分例外

標準答案bb blanc
岩岩終於入wl試咗fs militao換位cdm
真係勁到仆街
終於明reddit d人點解吹奏佢話佢係第一non icon cdm

fifa好真實

Fifa is REAL

有 廢好多
IF DDG 苦主大聯盟召集

公海同支那都有出post教人用lihkg

所以啲人越黎越低質仆街

我用過toty ddg 覺得普金仲勁
最後用返普金

91 比堤用緊 超滿意 勁好搶同硬

Sam哥請問你防守同進攻果啲點set?
姐係進攻均衡防守果啲

drop back 6 5
均衡 5 6 2 2

但個個打法唔同依d真係要自己試

寫到明first goal win算

爽 12點擦咗1個鐘就ko
10場有8場home

個個home win
你寫first goal win邊個同你入

好多寫住lihkg都會照入
就算佢地作客入左一樣照走
好過係咁等主場

好 thx sam gor

成日見啲pro drop back但係深度較到5同6姐係點

其實係咪真係逼搶
但係點都有人逗住

小心 duong fc 連走3場

銀卡堅打都幾過引

Home win lihkg是咪真...

打一球收工

頭先都俾佢走左場

gg 巴打

你係我對面？

買coins 條友俾完錢無左聲氣

我係咪見鬼

Back to future

我都係咁寫

都係果句 多謝啲on9 cd rom

十次有8次客都想死

感覺上toty係神經刀 但對親普金都超穩定

呢家WL 真係好難守
移龍好似玩大細咁要估人射綠色地波柱邊 or 綠色finesses

我試下先咁

認得你個名先打
之前打過一個 first goal win 入完唔走 係到pause 30秒 自此唔鬼打

依家用緊blanc + 普巴，順過 普巴 + kante(普金)
2個高佬腳長怪狂截傳波，又頂哂d波

頭先對左隊法國 比左佢入一球先我先入兩球
我入多左球佢走場

阿記D人係咁傷

用表現答你

依d一係就人地綠燈ban
一係就迫害緊你

好慢彈地波
自己縮手

個手背避波避到掂到前臂

比ddg逼害
中龍就入

綠燈最大敵人係ai defending

有冇人刷緊
Btw 認住 devil-pogba 條友啱啱走我主場

見到
走左好多次
我係欣宜有JER

輸打贏要。正仆街黎
我就8場away5場home。咁都遇到幾個撚樣宜家先做得一場
最仆街嘅係去到揀波衫位先走場。認唔返佢

打左20場
得5場home得
真係屌出黎

公司佬FB

Kompany

8 chem ibra reus 好 定 10 chem lewen reus

岩岩賣左隻92reus 用左幾個月 400場入左480球150個助攻用得好順 本身想upgrade93 但原來8chem到ibra 大家點睇

acc 65
sprint 73
係咪玩嘢？

[img]
迪基亞=垃圾

又一個

def phy stats 有icon feel

同雷c差幾皮
又慢又鈍

出左兩個新人

Kompany 同 limbombe

隻法甲仔做super sub好似唔錯

要3張if，應該唔平

Balance低到咁 企定定先有用

又慢又鈍
同雷c差幾班

練low driven開始穩定，發現好幾次射個唔太火箭但貼地嘅波時個龍會呆撚咗望住個波入，有冇巴打有同感？

vision 60但crossing 99係咩原理

底線傳底

仲有jumping 99 heading 39

睇到就斬得好準
但多數睇唔到

super sub出黎9斬

公司佬連續兩年有sbc卡

linbombe咁有趣
jumping99但heading39

baby rio定91 vvd搭雷斯好
公司佬不了

慢到咁點做得落手

出波條curve好靚 但落點永遠冇自己友

Supersub 大把勁過佢, 單係 lozono 已經平過佢勁過佢

跳到上屋頂
但唔識頂個波

比利是新仔好似好堅 99agility 4sm 5wf 又有速 食chem加埋Shot 應該可以一用

又唔係嘅
之前用godin幾好
不過個陣未有咁多屈機前鋒卡

入左moment blanc 用落勁過rio

又出英超sb

比利時呢個位有夏神

法甲有尼馬

Supersub 有 lozono, dembele 都係差唔多價

未整雷斯之前用prime nesta 用過兩三個wl 都ok
但公司佬balance 仲差過佢不了

重點係鈍
60agility 43balance

早幾個月幫老師/候武士都可以一戰
但依家用應該輸到仆街

我今朝刷都見到佢，走咗我幾次埸

同 E 巴一機 balance, 姐係死得, 連唯一可以阻 e 巴既 stat 都無

nesta icon力場
btw kompany spd 有75up應該會整

隻數據好搞笑隻88多仔佩利錫又係
91 vision, 66 long passing
97 jumping, 53 heading
95 shot power, 69 long shots
好難理解

個陣頂盡要打普金牙朗

整公司佬唔整埋mendy 講唔通

kompany會唔會好似上次雷斯咁加返速

同啲鳩斬燒味玩家一樣

Hummel 近呢個月已經唔掂, 下下比d 變態快馬穿

搞到我隊德甲死曬火

冇啦上次雷斯係改廢左
點知原本張野又leak左
比人屌死死地氣改返

慶祝11/12 賽季既公司佬

但fifa 12嗰張得75pace

佢都走左我主場，呢條撚屌出晒名

Fifa 12嘅佢記得係長期100k up

Rttf熱山跌到落340k 入唔入得過

掛home win 但away 就走既人好撚閪

想問30萬內邊隻左閘好啲？
懶得做tie仔

telles

一定係mendy

tie其實好唔好用得過mendy同sandro

ea自己twitter po出黎 冇得怪人

btw上集公司佬最尾出到咁

華田巴：Tie仔Stay back最強 用開閘進攻就用返Mendy Sandro

有入正選，好撚勁

Mendy 除toty marcelo外一定係最強左閘
5*wf 4*sm 大隻屈速自動閘波
利申: 一直用佢屈哂左路

防守 sandro mendy tie 三隻差唔多 tie最好撞
telles 已經次一班
進攻 mendy屌打全部 5腳4wf又靈活
telles 衰在2腳 但stat唔差
sandro 3/3 stat同mendy差唔幾
無咁靈活 但傳波贏一班
tie進攻4隻入面最弱

做公司佬好定mendy

上星期wl打曬上到金2
今個星期最後一場先上到金3

有無公司佬食評？

想問下各位巴打
Icon CDM

Baby Blanc
Middle Petit
Middle Ballack

邊張卡好d? 可唔可以俾啲意見

咁既pace食唔落啦

我都諗緊

上個禮拜用8M 陣又丙朗又黑包皮，結果21W，今個禮拜賣左coins用呢個2M untrade 陣，都仲有20W，我決定以後唔會再課金比FIFA

Ben yedder sif

呢排開始穩金1 sam gor有冇咩tips可以再升上elite？

送左廿幾場先得5win

留力歐霸好嗎

86
應該都要300k

yes，tie仔進攻唔得架
普通交吓波駁吓腳就冇問題嘅，但你想佢交到靚長傳靚助攻就冇可能
但純防守就最top

賓爺上場歐霸先開記錄
西甲都入左十幾球

打多d再進步多d

希望廿萬買到

用下mendy先
唔掂再做tie仔
做一隻太攰
Thx all

終於搞掂迪西厘
全綠線陣又邁進一步

mendy得8 chem夠唔夠用
定係用sandro full chem好d？

美國可以出乜 flashback

想問下點睇出咩國家

美國隊長 丹普西

之前熱刺隻中場？
唔記得咩名

之前分析話今次 event, 得兩個國家無 icon

就係比利時同美國, 依家比利時中左

thx rosejac

Telles 其實唔差，但手感係sandro 好少少

好 唔該晒

仆街打sethma🤦🏽‍♂️

上年3月尾就出堆end game icon sbc
今年唔知點

退咗役今集冇佢張卡點會出

用開 telles, 好好用, 唔捨得轉

絕殺閪人心情好好

出德甲隻brooks 都正

Michael Bradley?

無勁過無啦啦flash

呢個好似26 27 歲左右

咁快 fb

Yedlin

唔係fb, 佢另外個張特別卡

岩岩買咗屁馬用
原來咁鬼扭得同夏神都差好過

搵下美國佬老嗰啲又打過大球會

如果美國都有flashback 分分鐘出michael bradley
踢過羅馬 以前fut都佢嘅特別卡

定係呢隊好
爆機公廁隊用到悶想全職斬燒味

天才 altidore

flashback 82

終於要打intez z

換曬 moment

完全唔勁
淨係識得喺邊都龍捲風鳩斬
同埋屈勁卡first time燙

炒爆佢

仆街 領先3:2 無啦啦button delay
慢2秒 比人反級
On9 ea

搞掂

有愛？
好鈍

WL都係少打為秒 放完工仲要奴隻game connection gameplay又唔係好 下下兩三格delay打條毛 爆下其他驚仲好

Ea server好似又閪閪地

求食評

其實WL 可唔可以做到 兩隊卡差不多數值先打呢
下下對d toty隊 對手唔算勁 係d卡勁 ai自動同你守埋

隊波仲可以點執？求意見

sam gor gg

gg唔怪得個psn咁熟

仲要守到86 block 完佢又俾返佢 對住個龍射

今晚先開始打 仲有成10場

我仲有4場
依家23w

我17w

search唔到人

係囉 得4格
會唔會再對返你 我唔想

仲未search到

屌29-1 dc左場 希望頂撚住個top 100

好慘公

慘

又要search人

想問50萬左右icon中堅推薦邊隻？

改咗，Squad 較 beginner 冇得掛機？

Squad battle

媽呀我得咗啦

恭喜

達成咗一個目標

我起身返工 你仲打緊

打完啦啱啱好27
瞓得

恭喜恭喜
要返工 呢排都冇時間打wl 得星期日放假

留名睇sam gor今個星期中大獎

放1000 萬coins $4000

侯克有食評嗎
想整做SUB

Sam gor 勁 咁既陣都27w

點解華拉尼咁平
明明全game最強cb

2隻只能做一隻。。。。好難諗

後生係唔同d 時間又多
本身技術又好

SB派左彩未？

派咗

87 mahrez食咩chem?

暫時得廿幾萬 應該入alex telles定sif sandro好
遲下夠錢應該入HL sandro

普金唔好用
TOTY就同vvd差唔多價

第一次e2

又抽垃圾

大家會要8chem 雲迪克加迪基亞 定係 10chem雲迪基加艾歷臣

中親特別卡都自動追蹤最廢最cheap嗰隻
headliner中ziyech 今次中muller

我講toty 華拉尼
明明最勁 但仲平過d moment

Full Chem 入場之後轉下面433打左十幾場成日被人直缐湯開曬 中場幾隻可以點執一下？有2m 可用

推

你的名字如何

85k
好過乜都無

連chem麻煩 用佢 ddg好難full chem

俾人問候屋企人都無得怪人

寧願試新野啦d 人 toty華拉d stat有少少水份

1係轉陣 1係等撞到廢既對手 1係improve skill 否則換咩都有呢個問題

其實個陣防守能力已經好勁
打雙防中嗰個433試下

Hunter

Limp any 200k低做？

toty雲迪克/moment Blanc
邊隻好？

而家啲SBC越黎越高要求
有無考慮過抽極都垃圾既人既感受

未高過84

有打足點會

肯定冇咁快咁大隻
用rio轉左moment blanc
本身想整desailly
但覺得隻blanc仲勁過馬隊

blanc勁

鈍，但真係硬同射波勁

交波都麻麻地

用左十場desailly 係好硬好快好agressive 但頂輸左兩次比伊巴所以最後買左moment blanc玩 食anchor頂波身位贏晒
覺得佢最勁係個wr贏rio
下三路大家不相伯仲
但貴150k 有隻moment玩 推介用blanc

打4231 lam/ram既話 hl reus定係hl福好d

賣coins $4/10k

92 屁馬食咩chem好？

萊斯打中間先發揮到

望住隻st包皮越跌越有，就快到我買得起

Fb 公司佬做得過？啱啱夠錢

Sam哥實至名歸

呢個bug今集我都試過唔小心chok 左幾次 但唔洗fing 手 試過射完12m 都照chok到可以搞到完唔到場

啱啱見if賓耶達跌到76k入咗隻，想問係咪放佢係攻中好過打前鋒？

打攻中要準備定隻sub 70分鐘換佢

70分鐘?
60分鍾好喇

普金VVD 都係67 Agility 50 Balance，應該係咪都唔係CB好選擇? 諗緊下個係咪就Upgrade 佢

幾百蚊都咁

其實vvd都係有d鈍,但模組大份,殺波又準

就算tif都係鈍 toty都冇blanc果種轉身架喎 模組所限

Ozilbb爭氣出IF啦 btw有冇人有85petit食評

POTM阿古獸掂唔掂
我未見過有人用

太貴,有無人整都係問題

都來到3月,過百萬好用既前鋒選擇太多,仲可以吹

Untrade 得後衛整得過，後衛難if 前場9出 好快出到好勁

冇if都夾硬整堆特別卡

有冇人整公司佬

要等，ea lock左你

又係果句,來到3月,仲用廿幾30萬整隻70速中堅玩死自己?

不了

呢對係未巴打對1隊？

尼馬,if, totgs, toty第12人, carniball再來多張

今周丁力 文尼/綿龍 ben爺已經最勁

唔係呀 啱啱隊阿已經係1隊 btw依隊我好似對過

文尼/綿龍 2G未必有
英超丁力3G
ayoze perez 2G 1A
Vardy 2G 1A
其他league 都唔少人2G or above

今個WL撞左佢兩次都係輸

大家睇路 有伏

我好似係上星期對 我見到arsenal FC以為見到同路 點知一個阿都冇 不過唔記得贏定輸

arsenal fc 竟然用熱山同大力神

呢D應該要去報驚啦

有冇巴打收過呢啲message? Click入條link叫我login fifa account..應該唔會真係EA卦

假野

對面差隻赫傑

希望你未click

對過一次呢隊 好似唔勁

Click左但冇login個account有2-3千萬worth真係有啲淆

一睇就知假啦 下話
諗下都知無可能

本來有打算係呢到收巴打啲coins 但見到呢排好多人比左錢無貨收 勸想係到收coins既巴打睇路 而家連登唔存在咩自唔自己人架喇 幾舊水幾千銀都照呃

我知錯喇有一秒心諗會唔會EA獎勵下啲重課撚咁好死

巴打幾歲？我小學已經知d link唔可以亂click 祝你好運

昆狗出現冇耐一買一賣換左ac
兩個巴打都好好
交易好愉快
有心想玩既真係多得昆狗唔少

昆狗出現冇耐之前一買一賣換左ac

無？

淘寶都無咁平啦

一樣有，尋日試咗

Squad battle 難度set beginner，電腦照搶我波。

一睇都知假啦

見到Messi已經知假
EA同美斯一定唔會合作

係 我諗有心收同有心放既都好多 但呢排啲昆狗太猖狂

我冇咁多錢我有隻90亨利放sup隻亨利都係儲左2個月錢先買到

其實d who賣coin 同抽pack中正野一樣 打個who字算啦

我想放嫁 但未識點樣安全過coins 巴打有無心得點過coins ? 4.5m

Tg?

賣coins $5/10k 有4M 包稅, add 我 TG傾

有無人做左法國個週任？係咪要打足全場

一時時, 間唔中會咁, dynamic difficulty
自動加難咗, 好似有時d 人玩傳奇會覺得打終極咁

巴打同你無仇無怨係到屈我？
我之前係到都放過比幾位巴打，有晒tg history
定還是我放得太平搶走左你生意？

冇玩一排 連wl都冇打
岩岩見到有新sbc 手痕整左一個
點知出小花

唔通ea條冚家產 真係會出招留住棄驚玩家

一直見小花平咗咁多都想買嚟玩，但真係太短氣，好想好似你咁抽到硬吹玩

D5 dr?好似炒過佢
佢d中堅漏隆 sosad

硬吹普金美斯。。用又唔係 做sbc又好似好浪費。。
Btw dllm我好耐冇中好野

我都好耐冇中好野
中鉛就成日有
如果有巴打記得 我對上一次中好野係開game冇耐個陣 10月左右中過一隻icon
直到今日都差唔多半年 已經半棄驚狀態 而家呢個時候抽到普金小花 我都唔知叫唔叫好野

messi唔用都放super sub

琴日1.16到有
今日起身睇去番1.2m

再吹奏下先，幾好用

係，除了5星skill 根本係pogba level

今朝尻左一個鐘就得左
我每次 再 會MARK 底邊個讓過我
再SD 個MSG比佢 話佢知下次主場都讓番佢
大家合作 好快手

吹得

賓爺IF, uel有無得升？？

我知無但係想有

有冇燒味陣巴打，你地頂果下係就咁射定L1R1射就咁射有時會飛機

普巴strength夠高好撞 啱打dm多啲

講起上嚟，對過對手用佢嚟打中場中偏防守，呀屌佢又真係搶得下

隻cech一射就有

D人加shadow 加上佢對腳好長

有180k
應該買kante定砌mendy好
而家個兩個位係fred同IF digne

其實佢呢個身高加埋heading同positioning打正前當弱版ibra燒味都應該唔錯，係冇咁撞得

kante

太幼個人 同埋隻右腳有時無4star

以上係If 用後感

88果隻 一場都刷唔到

佢打dm應該難少少
唔算好夠撞

一開game就用 if 最大問題係條氣 其他都似pogba

想問下pogba nif 轉sif，分別大唔大？
打兩個st，一個if 福仔，另一個用緊阿奴度域做柱，轉sif lukaku好唔好？

平放840k coins $370

普巴如果dmf的話sif都夠

L1R1有效果??

綠燈頭都未練好

KANTE

成日傳錯日，玩到而家都冇改善

哩幾日無WL, DR又夠分
已經入左巴西銀人刷佢

CHING請問係咪可以換法國出黎刷2個任??

本身諗住togs 利雲上IF 但原來計返條數 賣SIF Hazard換做普金基沙文
ST就夠換普金牙朗
希望用Ibra頂住檔先夠錢就換牙朗算

咁多代都未用過牙朗 係咪完勝利雲

拍住卡斯米路 60分鐘一定換torreira出黎再搶

未聽youtuber 講過，不過之前係reddit睇左篇header tutorial 話咁樣射頂地波無咁易飛機，但係手殘成日唔記得禁。所以想問下有冇巴下試過

綠燈頭都好難

Rating太低就會搶你波 通常低過70我都唔掛
你打果隊sb應該得6x

角球反而有D心得
如果人地用AI守你控個人, 用個人推尻佢再跑返去落點
同永遠要企人前面頂,無得摘吉

發現用親曼聯都冇好人

人地係咪讓過你呀

有120萬左右，你地會揀
toty KDB up上 93 eusibio
定
做moment 迪西里？本身用緊FB David Luiz搭toty vvd

油雞

要自己入波

係咪唔駛贏 頭先有入波 但最後輸左無計到

有冇人有做limbombe

用梗呢個陣，入場轉4231
想問lala 換86Berlin同Nakata 轉88Talisca有冇分別？
轉Talisca 既話左中右am同邊個位好

talisca一係打中場，一係就打cam
打唔到邊

咩叫摘吉？我通常企近柱，試下你果招先

依家打wl最快 入一球就quit

想問下師兄們，打DR你地獎品要錢定要pack?

讓你老母咩 我就讓左人成十場
自己兩場都要真打
依條仆街三次作客都走 dklm全家死啦

Quit左當輸定嬴？

我唔係嘅

屌你老母反擊啲關鍵球永遠傳錯對象

NESTA有冇人用過?有冇食評

Thx Sam gor
86Berlin 有冇巴打有食評

新手第一次打wl，4點派彩，但係得8勝其實好灰

搶籃板摘吉

通常跑到入goal line先推到

我打12場得1勝，之後都冇時間打.....

初頭10幾場全部都係對面爆機卡，真係輸到唔想玩

唔駛咁快老母既
頭先佢第一次讓左我 我SD MSG 同佢講 下次讓番佢
跟住第三次 抽中佢 佢都有讓我

星期4先派彩
仲有冇場淨呀，仲有3場以上淨又打到嘅就打埋佢啦

第一次打係咁上下啦，打多幾星期換埋陣就上得

一場都未贏到

係，我轉左4231之後就好返啲，迫到入加時，不如加個好友，得閒打下friendly?

PSN: KelvinWongsc

係咪今晚deadline?

繼續用crespo up dembele做neymar係正確既

陣間 DAED 啦

三點就完啦

噢....下次早少少打先...

Fb kompany食engine有冇得救
都上到7x agility 5x balance

哦，我睇錯左完來一陣係截飛

有冇食評

一定要食shadow否則太慢

幫咗幾位成日作客嘅巴打， 希望你哋會幫返我我係

一定鈍到仆街

見lui用qualifiers限制砌隊打WL有感
如果下年WL跟返呢個限制入場，大家會唔會屌少啲

有五十萬 買88rijkaard好 定係儲多少少買88rio好？

冇
佢本身慢，冇得唔食shadow
就算比你食engine，佢本身模組鈍，點加都係鈍

列卡特最抵玩
一係就比多少少買89blanc
再上就係prime rio

rio bb同middle都係一般料，prime先勁

我就已讓十幾場
自己依加得4場 仲要4次都係真打 贏到5俾0 6俾0 對面都唔走個d
依條契弟撞佢三次 三次佢都一抽作客走

Btw你係米就係jacky-L-94

Ffs Arthur定sif pogba好用

你屌條友老母冇問題，個巴打都係多口問句姐，唔駛下下搬人老母出嚟嘅

唔該sam哥 咁買列卡特先 打算用黎連tie仔 想問8chem tie仔夠唔夠做？

馬列斯換bb best定pogba換FS aouar 好

用緊 慢到仆街 又鈍 出腳慢
冇愛真係唔好做

3個鐘內 解晒 3個OBJ 送陣 FREE WIN 先

Shadow hunter 卡，我買咗兩日都買唔到

我仲未買巴西銀卡

如果wl跟呢個限制
Ea會破產

如果佢讓過我而走既 就唔係賤種契弟唔洗post上黎啦
真係貪得閒屎忽痕咩都post咩 仲要趕住chok十場番工
我唔知你有冇chok依個任啦 當你自己就黃大仙送左十幾場 自己就一場都無 場場都要自己真打
難得抽到自己主 而客都係lihkg home win 佢就連走你三次

贏+法國銀人入波

我會揀okay
感覺upgrade大啲
okay我估應該有icon氣場
利申用緊better冇用過okay

正路就俾主場法國人入波
之後作客條友自己quit
見到對面有法國銀人記得唔好搶住og

星期六晚3個鐘左右就刷晒3個，講真刷親呢啲任都實有好多呢啲仆街，我就建議你試下直插lan線增加主場機率，因為主客係關網速事，就算主場入到去發現對家真打我都寧願直quit算，冇謂為啖氣嘥時間

對零課或少課係好事，不過ea會賺少好多，所以大家諗下好

86福同HL落場差幾遠？

平左好多

今朝平均800

其實我主都抽到4成
但多數人地客都係無寫lihkg home win
佢走我都算數
但寫到明lihkg home win
仲要走三次

好
Bid下先

我8成以上 抽到主

可以用巴西銀人正選，入場換法國銀人入波，之後對面quit?

巴打同我一樣全阿，MK 張if點擺好

唔諗住堅打就鳩買，我刷完賣返出去仲有錢袋。

有冇人知點解比利時d人d價又直線上升緊

今晚返去做嚟玩下先
Btw moment大簡同迪西里揀邊隻好
諗緊做唔做sbc好

sbc

SBC

FB 公司佬同嘉年華新仔SBC

呢樣要其他巴打答
我係直接兩隻法國前鋒+其他銀卡入場

可以，但對家醒唔醒水就另計，我試過幾次一換完對面直接own goal走，因為佢根本唔知我換嘅係法國銀人

你做個loan先下先
大簡 SBC同吹都係120萬
迪西 SBC 120萬, 吹150萬
呢兩隻買好過做SBC

我懷疑有啲人唔係唔知
而家想快手完左作客呢場排下一場

有冇人有carniball mertens200k/500k都extinct

有冇邊隻icon 中堅最平又唔差?

Better仲爭好多先得，咁試下okay先。
Thx

Baby 大簡

拍普金Ramos 微中產之選

收隊

我十幾隻7.5k witsel終於可以平手走...

睇stat 86同87都每樣2點起跳 88好難差唔遠 雖然未玩過

屌你老母
2場衝金一
1場龍門toty ddg角球我踢走左個波佢輸12碼
另一場解圍都解唔到 傳又錯哂

今個WEEK 頭13場贏 11
最後 埋門 17(24) 埋單 19win

打埋佢
上e3

最抵玩係列卡特
89blanc依家都好抵

真

本輸仲易贏

ea真係好撚on9

唔夠時間

依家快d search就有機會

得啲4格

仲有成手84未走得
未有岩既SBC

有淨8場打到人生第一個14Win，開心，睇下啲高手片係有啲幫助。

差不多
頭10贏9
中間十場 場場都不受控
11/20 最後18

有冇巴打放coins...有可以pm

好
今個禮拜整嚟打wl試下先

想問下打打下時不時彈句未連接lan線 之後斷線
應該係我條lan問題？

慢慢賣等lazybuyer 都賣到 85laca 賣12k 都有人buy now 84就5k

因為頭10場你所有對手都有機會遇到，自然易贏d
去到中間開始就會搵返d同你勝差差唔多嘅對手
姐係實力同你差唔多，甚至勁過你
運氣成份少咗，實力分野大咗，自然會覺得難打咗

支持

Keep住上

係
又有機會咁啱嗰吓鬆咗

尋晚睇你咁樣冇咁場真慘

多謝巴打，今個星期專練下扭波先，隊入面有普金尼馬/包皮，同埋橙卡迪馬，但我用晒佢地嚟打4312 反擊，似乎有啲晒料，應該可以發揮得更好

贏左一場 最後兩場

諗住等個勁既SBC炒起西甲兩隻84

仆街 終極爆機隊

用埋橙花膠同87 Suso埋單3萬搞掂隻Mendy
都幾抵做

希望第二個fb可以出好嘢回一回血 唔好再出英超啦好嗎 西甲意甲都仲係得1個fb

就算唔係英超 EA都鍾意出踢過英超嘅人 ,Torres,Tevez,Boateng,伊巴,payet 服咗EA

Samgor
見證你由g1上e1

星期五都potm啦，唔差在等多幾日啦
如果你6k幾入應該都跌無可跌

好似話英國市場係最大客仔，北美地區都鍾意英超波，市場需要

加油

呢2個聯賽都無咩人好出，可能係我唔識，但佢出果堆又真係出過名既個個都識，咁岩都英超

想回血就出英超啦
一定最多人做

其實中間有幾場-6贏
不過唔理啦，上到1次已經好開心

呢樣我都明 但係咁樣一面倒有啲誇張

認真，就算你覺得好用我都係咁話
換走迪馬會更好

美羊如果fut birthday 出RW 就可以轉4231 我都hold住左個紅卡if

岩岩check左 冇top100 不過算 top 100都唔代表有好野

下年醒水玩英超隊

Ho ball

唔係喎 啲人好似話第二隻flashback出美國

好大機會啦，6隻moment sbc + 8個 sbc+2隻fb，應該都會夾下國籍，每日2隻sbc

加時

美國岀名既得當路雲一個

上集wl資格賽都有試過set 限
其實幾好

你衝30w，我衝e1

邊隻好？

Sam 哥苦口婆心，我下一步就係換世三SIF換走迪馬，迪馬真係做Super Sub好搶眼，一正選真係普通

有兩個方案，都係取代迪馬
1. 90 ST包皮，10Chem 普金世三 同 7chem 普金屁馬
2. SIF 世三，普金包皮，普金屁馬，全10Chem

Sam哥有無建議1定2好? 估你揀1

限league限國家限金銀其實好好玩
又可以炒下卡

賣Coins $5/10K 總共有4M add我TG傾

用巴克利真係會嘔血
之前用過佢打大約三至四次wl
好多open 餐士都miss
但已經係改版之前了

大簡勁到仆街

巴打用邊隻？
我都係想買嚟撚下
撚到厭就放

之前抽到隻硬吹普金迪基亞
用左百幾場, 撲真係幾撲得
但係唔知點解永遠唔會接波
成日輸D打番出黎比人執雞既波
打WL嬲嬲地用番曼城艾達臣.
唔可以話勁過迪基亞, 但真係差唔遠, 起碼會接得實個波
拎隻迪基亞去祭算

輸左 比佢加時屈氣
條友爆機隊 但唔勁 冇sm過咁濟
連drag back都冇用過一下
射極都比對面隻年基亞救晒

我都煩緊做邊隻
打算用到END GAME

Icon係咪要耐d先放得出

1
90包皮係另一個level

最主要係美國冇icon ea又講明moment+fb係8個國家平均分

咁依d真係冇計。。

下個到你

if, 兩萬幾咪買囉，反正唔會點跌㗎喇，可能蝕少少tax
但真係唔好有期望，唔好有要求，同唔好嗌回水

你另一隻係咩 大簡真係全能 好頂得 又快 防守又好

依個價直接買rio好過啦
除非有愛

兩勝了執多250 wl points

好，唔該巴打

1

ST MBAPPE never lose

Tieba係乜

港英餘孽

同埋經過咗依次wl之後，發現85blanc食shadow仲好過anchor
佢 + 普巴 勁到仆街

強國仔
貼吧

Blanc 食shadow, 普巴食hunter

唔捨得用隻簡迪換普巴，覺得似Downgrade 咗

我次次頭十幾場輸多贏少，係尾十幾場先好d

痴線 一個鐘前bid 緊toty 美斯 bud 到 4.1m 無啦啦比佢4.75m buy now
跟手放即刻min bid max 4.25m出番黎，咩料

普巴我都係食shadow唔敢食hunter住

但weekly 已經出左隻美國

打到咁上下 有幾場會 禁制冇反應 傳波永遠唔到位 解唔到圍

要睇你另外1隻係咩
純守就一定kante好過普巴，但轉守為攻依點就冇得同普巴比
blanc防守力好足夠，所以搭隻普巴就perfect
順過之前kante搭普巴好多，2個又高又腳長又大隻

Sif 個隻食hunter, 速度唔慢，防守都係靠身形同腳長，但finishing 穩好多 真正btb

Middle Petit 同85blanc 點揀？

咁都係因為關你勝差事
你輸得多，搵到嘅對手都係同你一樣輸得多，自然會易打d

原來你玩英撚隊
我啱啱都想推介你用龍虎切
模組幾好用

突破盲腸

我仲用緊普金

有咩黑卡係抵買，呢幾日祭左好多

你比我揀就一定係blanc

我都係blanc+普巴，blanc隻腳真係長到仆街

條仆街寫1 goal,咪玩下囉，入完又唔走，無品到

長到仆街都冇撚用
Aggressions 太撚低 唔識自己伸腳截波
下下手控普巴都夠做 洗撚用佢

同埋佢模組好大隻，唔一定要手控，成日都自動搶波截波
當然手控就更加勁

心理上星期五d人勁d

用緊petit 幾好用
之前用89blanc中堅好勁 又大份
加上大家吹奏 諗緊換唔換
但petit條金色馬尾

我嗰隻識真係好勁
靠佢截哂成條中場

87 Mendy整唔整得過

通常我都手控

中場冇高佬真係唔得

Blanc 第1次用個時，唔覺勁，玩幾場賣走左，可能因為食anchor

第2次買番黎食shadow, 勁到仆街

Sif pogba 又係第3次買番黎用，食hunter, 好用左好多

想問drop back 戰術係點set
或者係set幾多
大家通常點set
對d爆機隊唔夠抽唯有死守防反

係，食shadow冇加到aggression strength反而仲勁咗
咁睇嚟我都要試吓隻普金普巴食hunter

食緊hunter 感覺良好

sif pogba可能真係hunter好
但普金果隻我打4231 防中位,一定係食shadow,搶波係勁好多

食shadow,hunter都唔同玩法 咁都有得比

普巴依個特別case嚟，因為模組問題

關咩事weekly有巴西法國 sbc一樣係出2隻巴西法國

Prime ICON Moments, Flashback & Carniball Player SBCs

During every day of Carniball we will celebrate each selected nation by releasing Carniball Player SBCs with Players from that nation.

A total of 8 Carniball Players will be released alongside the 14 Carniball players available in packs and the additional 4 through Weekly Objectives.

In addition, 6 Prime ICON Moments SBCs and 2 Flashback players will be released throughout the event, featuring players who represent each Carnival country.

睇睇吓又係，普金嗰隻唔食shadow def都係得6字頭，好似有d危
sif都叫做有7字頭

又有道理喎

你諗下人地百幾萬買隻廢細哨就係為條馬尾

放 1000萬 coins $4000

見人用隻Prime 細哨真係扭到你暈，其實細哨有咩大問題? 定純粹太過Overprice

middle開始都勁
係bb嗰隻唔掂姐，不過貴在條馬尾

must be a US FB

但係有卡嘅真係揀唔到邊個出

HOWARD, PULISIC都有特別卡

普金我買過兩次hunter來用,都覺得麻麻

主要唔係用佢主攻,守為主

d人話係平版普巴
13k買返嚟用
屌你又真係入到波

Tekkz 完場之後直接自己拎杯影相 例行公事咁

無頌獎儀式架咩

不過佢最尾個場又係到強姦對面

邊個高佬？

單普西

pulisic廿歲咋喎,出fb應該笑撚死人

退左休未

Baby太overprice
加上冇pace 冇左特別模組sm完過人嗰下加速
我覺得比盡值90萬

賣coins HKD$5 = 10k , 唔包稅 ，有意pm

中國普巴好唔好用？

佢出左嘉年華 fb諗黎諗去真係得愛的道理同bradley 問題係2個最勁既時候都好似冇勁過

愛的道理

拜恩斯都出得啦

小心引戰呀清

美國出米高巴特利啦踢過四大聯賽同世界杯

似樣，記得上年最後都有出特別卡

想問下用st包過大約800k coins做唔做得到？
會唔會太唔穩陣
thanks

個人jumping夠高 都唔洗頂地波
有時太遠個龍要頂高波笠死
綠燈最好啦當然

我有時會勁輕力chip L1+cross 吊入小禁區
比高佬／跳跳虎爭贏最高點
成功率都唔錯

今晚意大利,唔知會出邊個

留意返 愛的道理30歲都未到

佐真奴

同一隻野都要諗？

你地點知係意大利

玩咗個半月第一次上金二
即刻送埋剩果場俾人

其實點睇 呢個次序跟乜

可以睇下面條link

個名叫Home win LIHKG 又唔讓死全家啦 入場又認真打 一係就走

The Carniballers

A total of 26 players will be selected to embody the play style of each of eight major Carnival countries: Brazil (Rio De Janeiro), France (Nice), Belgium (Binche), Italy (Venice), Argentina (Buenos Aires), USA (New Orleans), Spain (Cadiz) and Germany (Cologne). Each player will get a significant ratings upgrade to reflect their style of play.

EA自己講

btw,星期5到德國,再加埋德甲potm

暫時頭3個都跟左ea介紹event有咩國家個順序

可能跟呢個順序
Brazil (Rio De Janeiro), France (Nice), Belgium (Binche), Italy (Venice), Argentina (Buenos Aires), USA (New Orleans), Spain (Cadiz) and Germany (Cologne).

robben 仲出唔出flashback
定係變做第二隻卡好似 ribery咁

呢個時候中隻硬吹阿古路真係有比EA撚嘅感覺

希望過2日個阿根廷SBC岩用d 可以祭

cheek
191 cm tall
不過睇barkley 都有189

要買定USA

要數數返10年前打we都有 佢條友不嬲係咁

賣coins 4M. 5$/10k
plz add tg

見到porto 張86 Marega 想試下用
但係又好難夾chem

自從開始玩左ICON同TOTY之後發覺壓力大左 同玩得燥左
打輸左個心態有少少怪自己 拎住隊強隊都玩得咁廢
岩岩決定賣隊 都係玩番d自己鐘意既球員/卡面靚既卡 玩得開心d
另外我發覺用左勁隊之後 好似成日都中鉛 (個人感覺 唔好屌我)

巴打你用咩陣打燒味？

rttf telles perfect link

邊個係愛的道理???

艾迪度利 踢過狼隊

侯城呀?

見球玉跌左咁多 想課coins買黎玩

Oh THANKS CHING

記錯

有冇人知張紫福幾時out pack ？

星期三UK 12AM

無鳩聊砌咗個鳩陣
中堅icon同雷斯可以轉其他人
ingame大執位都唔錯

入返少少德甲龍先

德國potm 我相信無乜人會做

maldini maradona raul ballack

入左幾隻84 sommer
1600入 希望有得執少少

如果出隻閘，又好平（即係18萬內），好多人會做

未必 如果出法國LB 可能會多人做

我冇用TG喎 依個係group定咩嚟

岩岩咪出左又出

平民陣可以試下呢個 應該好好用

咁都平民陣？

有無地底泥燒味陣介紹下

平民

我諗嗰幾隻84龍都算百撘？
所以入左幾隻玩

笑撚死平民
淨係呢4隻都5.Xm

我覺得自己衰撚過印度啲賤民

有冇同路

有
不過算啦要笑都係比人隔左個MON笑姐，打機費事畏首畏尾
block9左msg就算條友真係笑你都唔使驚

依度已經貴過大部份人成個陣

隻Limbombe有無人有食評？
好多數值都90以上

蘇古有sbc 做 c朗又跌到咁
玩到3月成條前線5m都唔平民？

我係Sony 屌嗰啲大巴陣，4312，控3個防中喺禁區頂守，有機會就放長傳比前面三隻跑狗跑，WL贏到Icon 隊, TOTY同毛盟重貨隊，成功感好大，最緊要調整到心態

可以用vieri/if lukaku

有無天上人間究極完全版陣睇下?

大把人都冇，even我都冇
你估個個都課爆機隊咩。。
課coins唔好課到離哂地先得架

安利簡 食咩chem 好
好似shadow 唔錯

就黎做完美職神翼

正路都係SHADOW補速
佢防守同PHY STATS本身都夠

反而我唔係驚比人笑
用左勁卡 但係我個人感受係中多左鉛 好似張卡唔係真係表面咁勁
冇個種屈機既感受
又或者我既技術廢 既然用勁卡同普通卡都一鳩樣 不如用番平民/有愛隊 玩得又開心D
岩岩開驚靠隻迪西里 普金隊都打到一排 21w
但係自從TOTY/ICON入左隊之後 好似好難打上去咁 17w都係岩岩好
多數14w完

自己pay to win話人玩到3月無5M

每個人打機心態唔同
就好似摩老，泊巴，悶，但贏到就ok

有人要打得爽又贏到
我就同d toty 重課對攻成功感都好大
輸又無乜野

利申 金1/2升降機

咁咪唔要隻蘇古用lkk有幾閒

渣住隻moment 油雞，話5m 平民

咁其實佢個陣放出黎又冇咩問題既
只係未去到真。平民姐

龍係升到最後先升
但按比例升最多

就好似86升唔到2-3倍
但83就可以

我隻TOTY bale jumping 99, 就係成日頂出界，打籃球咁，唔知點改善

真係打法唔同，我唔係嗰啲泊大巴得嚟又後場猜波出狗招嗰啲，只不過波一到腳就彈走，見前鋒跑就出長傳，拎唔到波，當送個波比對面，我再用心防守過。

咩方法都好，總之唔好出狗招就OK。

利申: 不後場猜波, 不後場花式, 入波L1+R1，有機會就比前場三個進攻點自己搞掂

有冇用綠燈頂先

其實得隻蘇古market overprice左2m6 所以貴
但係有sbc做 用埋d untrade卡做根本1m多d就搞得掂
加埋都係4m
唔夠budget咪用300k lkk
揸住moment油雞又得罪你？

狼隊果個係奇雲道理

其實都係拎住勁卡對普金隊果陣壓力大D
勁卡對番勁卡都冇咩野

88VVD 好 定FB Kompany
玩英超
定仲有其他選擇

VVD for sure

俾人頂住或企太前係會咁

用新出果隻波圖Marega

普金隊既法賓奴d防守企位好屈機
迪布尼重炮好勁
Walker 好守得

有無人有同感

35,000 coins
真。平民

4231
Ibra
Mbappe Neymar bale

4222
Ibra mbappe
Neymar bale

巴打有冇建議，洗唔洗調下位

Icardi好撚好頂
次次對親佢都比人斬鳩死，跳得勁撚高...阿朗咁款

你係咪順腳斬d高拋物線嘅波？我有時都會
逆足斬波大大力扯去遠柱就無咩野

想整sbc番整迪西里番黎
一開波抽到佢賣左 而家整番佢隻prime番黎 玩完fifa19 有始有終

唔差在等埋呢幾日D ICON SBC先啦

我食左shadow
都幾好用

有，但係本身鐘意法國同巴西，有愛既都係貴野

整moment 迪西里先岩
btw, 點解等? 呢期冇追開有咩event

咪carniball,日日有sbc

哩個陣左右CAM反向斬被遠柱同埋小禁區底線L1+O被IBRA 一流

一開始有、綠燈到入硬，不過成日失誤炒粉，諗住試下無燈overall會唔會仲好. 定係點都係練綠燈好

新個隻有雙99

明白
但我意思係 而家做隻moment 迪西里 同等幾日先做有咩分別

唔知係咪我太遲cross、個波斬到去龍門面前頂，咁近諗住食硬，一頂就飛機

咁公道講句
如果開game玩到而家打足晒dr WL sb
又次次都揀錢
唔計開pack中好野
而家都起碼有240萬
牙朗+伊巴一定玩得起先

其實OPEN PLAY只會反向斬/L1+O
普通斬除非空晒

逆足即係cup後斬？我多數都係爆到咁上下drag back 逆足斬。順腳成日斬左俾龍

有無清做左公司佬，有無食評

我諗冇乜人做

之前跟肥仔波巴打個41212斬 覺得好難做波
而家諗住用442試試

Gullit放上去st

WL拎住平民隊好難打
玩到11w就算

我都係咁打，扭扭扭到小禁區底綠，L1俾ibra bale 頂。有時反向斬，因為get into box set 得高，古烈治都入埋黎頂

你覺得4222/4231 燒味方面邊個好d

我番去down個tg再傾？

頂波可試下用L1+R1 彈地頭鎚 唔驚頂高

真係咁差？

大家會唔會讓場俾lighk home win果啲隊？

想問清楚所謂反向斬係咪即係cup後一下，面向禁區/自己龍果面先斬